阿爺 vs 內地, 邊個銀耳啲?

一撚樣咁銀耳
阿爺：同支那好熟佢係我邊位
內地：香港嘅內地即係九龍新界

樓主係內地人